昨天阿媽姑媽兼阿嫂 問起我泰國能去嗎？

為乜咁驚？師父起勢up
話好猛 多武肺在遊盪

我話查實係謠言 邊得咁鬼多
完全冇關係
達人來話你聽 呢處實在係冇事
合拾互望就係沙惑dee club

沙惑dee club lee 悶娣
Yim Hi 堪慣豔dee
呢cool 悶雌Thailand
悶下Yim 濟料濟Tee Me
溜 當凹對慣並娣
Land of Smile 輕 Lee
沉But Hua濟麗甦訂娣
learn 咪me

好嘢， 好嘢，你要記住，泰國冇問題

善心

多謝各位

yeah yeah yeah yeah